有無ching 買過2萬幾蚊吸塵機？

早排俾傳銷狗水左買左部$27000 pro-aqua嘅仆街吸塵機，我到依家仲未肯收佢老味貨，早幾日問左律師，如果證明到其他地方賣平過我同佢買可以告佢欺咋，有無登友買平過我？
如有可以cap圖俾我嗎？